Reddit 文宣區

我整咗 r/HongKongProtestHub 俾大家擺文宣同遊行資料，大家入嚟幫手宣傳！

link在此: